(置頂) 建議大家睇post唔好只係睇正負評

頭先有人post黃毓民屌鳩朱凱迪條片 勁撚多負評
咁我一定聽左佢屌咩先 發現黃毓民講既野係好啱
跟住樓下班人第一句就話人分化撚
可能朱凱迪經驗唔夠 可以教下佢先唔洗一黎就屌
但其實連登真係好撚多人睇正負評黎屌就算 唔係第一日咁
我好撚懷疑屌個班人係完全冇睇過條片 冇錯 佢一定係私怨撚黎 但係不如你睇哂條片先講野
唔好第一句就黎屌人分化撚ok?
成班傻鳩見人屌又一齊屌
咁既風氣真係要改下

光復香港 時代革命

呢樣野好重要 希望有人幫手推下

自己入去聽下啱唔啱先屌

想講好耐 大家用下腦得唔得

正負皮操控輿論

推

呢件事其實就係比中共咁樣玩緊 醒啦大家

光復香港 時代革命[url][/url]